JR pass寫錯名

我係klook買JR pass入錯左自己個名，去到係唔係換唔到?
聽日飛而家改唔切

畀返人地啦

咩比返人地我入錯自己個名，打錯左一個英文字

錯小小應該冇問題，到時佢都係用離PASSPORT離開張PASS。

離？

黎

早d去畀多幾舊水改啦